是日笑話

0:51 『好驚你呀死曱甴？！』

5秒後

0:56 『救命啊！救命啊！』

行埋去就驚都走，仲屈人打佢

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀